(大新聞) 英國暫停對 香港警察 進行軍事訓練

在中英兩國關係惡化後，英國政府禁止英國軍事人員對香港警察和另外兩個組織進行培訓。
《觀察家報》15日報道，英國國防部表示，陸軍和皇家空軍都為香港警察、政府飛行服務隊和海軍少校軍團開設了有限的演習教練計劃，但現在這些計劃已被擱置。
英國表示，這項決定是由於Covid-19（中共肺炎）危機而作出的。但一位發言人也證實，疫情大流行結束後將對該合同進行審查。
國防部發言人說：「英國政府很清楚，中國（中共）對香港頒佈和實施《國家安全法》，違反了《中英聯合聲明》，直接威脅到香港人的權利和自由。」 「鑑於冠狀病毒（中共病毒）的限制，所有來自香港人員的培訓都已暫停。取消限制後，它將被重新評估。」
《觀察家報》稱，英方上述舉動是在英國決定停止向香港出口民眾管理裝備之後的又一動作。此舉引起人們對英國軍隊在訓練海外軍事人員方面發揮更大作用的關注。
今年7月，英國政府暫停了與香港的引渡協定，並且宣佈對香港實施武器禁運。

大撚獲, 咁以後 香港飛虎隊 仲點樣學英國SAS 反恐??

學新疆式屠城